［非分化］請守護孩子放棄左膠思想

利申講多次本人無意分化，只係想將事實講出黎屌醒左膠

915當日我由2點半左右開始由銅鑼灣行，行到大約5點定5點半左右跟住隊頭行到返銅鑼灣廣場一期既時候見到有個師奶比人圍，當時我諗住過去睇睇發生咩事啦，原來係有隻肥婆蝗過黎挑機屌鳩遊行人士，咁當時佢仲有個朋友就見勢色唔對路就係咁拉條肥婆走既，點知條肥婆講講下就出手推其中一個圍住佢既手足，好在大家都極速有默契地進行以武制暴，十秒左右隻蝗已經自己跌親但就係呢個時候就有班著住守護孩子衫既人衝左出黎救佢，拉左佢入其中一間鋪仲叫鋪頭職員落閘保護佢

個刻我呆撚左，著撚住件保護孩子既衫但係走去保護過黎挑機既蝗係咩玩法？
最撚戇鳩既係佢地成班5-6個人仲企係間鋪前面企到成隻狗咁唔比人衝入鋪拉返隻蝗出黎，係咁講冇野睇呀、放過佢啦等等既說話，其實當時附近既人已經係咁屌佢地問點解要保護隻蝗？班狗打人又唔見你地衝上去調停守護細路？

其實當時我真係有啲激動，嬲到喊左幾滴眼淚出黎，最尾我大大聲咁屌佢地唔撚好再沉迷左膠思想，而家既局勢即使私了都唔會令民意逆轉，醒啦屌你老母！唔撚好再舉高雙手比人打呀屌你老母！
隔左陣就有班full gear手足見我好似真係想衝埋去打班左膠就拉走左我，好彩佢提醒我我得個爛鬼口罩附近好多cam唔好衝動在此感激當日個位令我冷靜既手足

守護孩子既人唔該你地認清事實，今次到你地既手足比狗打，但早在之前已經連記者、社工、救護、細路⋯⋯等等都係比班狗打既時候，可唔可以改變你地既左膠心態，下次再有同樣情況唔好阻住大家好唔好？

面對極權，我等只能以武抗暴！

推到守護孩子既人見到

推到守護孩子既人見到
壹

推到守護孩子既人見到
貳

推到守護孩子既人見到
叁

推到守護孩子既人見到
肆

推到守護孩子既人見到
伍

推到守護孩子既人見到
陸

推到守護孩子既人見到
柒

推到守護孩子既人見到
捌

推到守護孩子既人見到
玖

推到守護孩子既人見到
拾

P牌推唔郁